// ダミーデータ
export const problems = [
  {
    problem: "メルト 溶けてしまいそう",
    answer: "merutotoketesimaisou",
    title: "メルト",
    author: "ryo",
  },
  {
    problem: "あなたと私でランデブー？",
    answer: "anatatowatasiderandebu-?",
    title: "マトリョシカ",
    author: "ハチ",
  },
  {
    problem: "私は今日も転がります",
    answer: "watasihakyoumokorogarimasu",
    title: "ローリンガール",
    author: "wowaka",
  },
  {
    problem: "国語がどうもダメで嫌いでした",
    answer: "kokugogadoumodamedekiraidesita",
    title: "ロストワンの号哭",
    author: "Neru",
  },
  {
    problem: "愛を謳って謳って雲の上",
    answer: "aiwoutatteutattekumonoue",
    title: "シャルル",
    author: "Neru",
  },
  {
    problem: "ああ 化石になっちまうよ",
    answer: "aakasekininattimauyo",
    title: "きゅうくらりん",
    author: "いよわ",
  },
  {
    problem: "案外そんなフューチャー",
    answer: "angaisonnafyu-tya-",
    title: "メルティランドナイトメア",
    author: "はるまきごはん",
  },
  {
    problem: "ハイハイチャイナ ちょちょ夢心地",
    answer: "haihaityainatyotyoyumegokoti",
    title: "いーあるふぁんくらぶ",
    author: "みきとP",
  },
  {
    problem: "空へ舞う世界の彼方",
    answer: "sorahemausekainokanata",
    title: "アスノヨゾラ哨戒班",
    author: "Orangestar",
  },
  {
    problem: "淡い空 明けの蛍",
    answer: "awaisoraakenohotaru",
    title: "夜明けと蛍",
    author: "n-buna",
  },
];
